唔玩la 想退錢

豬到仆街

抵啦

而家D90真係好廢

退就無啦,排隊啦